有無人12月31號反而唔開心

因為感覺好快就過左一年咁
時光飛逝

同感不過應該係感慨多 反而冇話開心定唔開心

做人轉眼就幾十年